【攻不銳守不穩 去做雞啦】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXIX

1

辣殺波

個個都唔想踢咁，我都唔想睇了

守得好

梅狗真係好垃圾

Me vs AMN

痴撚線帶金鏈踢波
想自殺

阿叔轉行賣藝點睇
帶金鏈踢波

戴金鏈真係做乜鳩....

牙叔 踢過學界未

20分鐘都未失波

馬天尼斯咪阻撚住啦屌。。。

屌又收唔到皮

馬天尼斯今日咁勁

阿叔

呀叔係咪戇鳩..第一日踢波？仲帶住條金鍊做乜撚野呀

阿狗黎香港踢賀歲盃都唔止咁少人睇啦

咁搏做乜

屌你老團臭閪成班練龍呀
2分鐘都冇比人射左4腳威脅埋門 你老母愛狗咁樣都字輸真係前世食左屎

笑4 人地已經6射 我地有射門未

牙叔條頸累嗎

呀叔唔想踢就出去啦

AMN

對面個黑鳩咁高大都無人mark佢
3中堅死撚左去邊

個陣容唔算好副選
都踢到咁垃圾

呀叔下次會唔會陀塊玉

AMN不如下次帶隻撈去踢啦

佛牌

愛狗既靈牌

PEPE死左腳真係好廢

呀叔總有驚喜俾人

得施巴一個人踢緊波

0射

仲有冇手足有手機link shares

巴丁

完全無機動性 控波都控唔到

仲係咁就不如算啦，早啲瞓

但，pepe唔即射

真係唔信認真踢可以廢到咁

以後長買角大

巴丁好撚勁

巴丁新丙朗confirmed

買了10.5

對google隊都咁柒
愛狗

已經認真踢

巴丁真係值70m

Holding應該好快無頭髮

pepe好撚水

阿叔想賣金鍊廣告

有無其他lin?
好lag

條髮線就到後面

控到好7

呀定無哂D頭髮

老實說 唔認真踢都未至於廢到咁

以前雲sir輕鬆食

仲有巴丁

有蝗語link要唔要

即彈埋去啦

阿叔下場仲可以帶咩踢波

Holding既頭髮去曬邊
幾時少成咁樣

隊波根本下下靠個人能力踢咁

狐仙

冇頭髮既男人特別勁

ok呀
反正都mute聲

咁後生就 ....

打猁個班波仲勁

d鬼去到廿幾歲就咁

好快訓著

阿叔型撚到

係逼宮定點
我屋企樓下班街場阿伯都有sense過佢地

好似睇緊董之英咁

holding頭頂

走場狗

廢到傻

係咪要裝apps先睇到？

港超水準

阿叔都踢緊

有港超level的

可能知道輸波可以趕走愛狗成班球員即刻做野

馬天尼斯:屁屁屁屁屁屁

而家啲波真係近十年最悶

細梅

英國水洗頭好易甩頭髮

近二十年

對面d射波靚到

屌你老母個解圍真係世界級

對面又爭少少

牙頂未老先衰

真

金鏈型到

比比好廢

做咩係咁叫pepe

角

@查蛇

cash硬

浩丁個頭

屌你老母比人禁住攻

Nelson 係對面隊

25分鐘差唔多10射了

廢撚到
降班啦屌

好彩我用東江水

球王下次戴頭箍

朗尼

件衫係幾襯金鍊

5 gel 啦

咁大個人柒完 仲要搵staff 除
細蚊仔無料扮四條

Holding可以考慮吓剷光佢算

Emery presser: Asked why Holding is captain - He said “I think Holding is perfect”. They said “why” he said “because he is” [Via @Wayne_Writes]

屌，叔

牙犬場均角都12 13
好難角細

pepe 有阿叔逗住，真係變廢，波都唔洗拎

不嬲都覺得佢頭髮疏

Arsenal have only won one of seven European matches away in Portugal W1 D3 L3.

That one victory came last season against Sporting (1-0)

第一日踢波咩，不嬲唔比戴架啦

俾人叫除？

金鏈叔廢到，冇希望啦

Arsenal have scored just three goals in seven visits to Portugal in European competition.

好似做雞咁 不停比人射

逗住型右閘
Pepe kimochi

免費q

係咪夾緊計送愛狗一程

林慶麟瘋狂屌柒呀叔

電腦睇ok呀
唔使裝

想要摩狗

愛狗快啲死

屁屁屁屁屁屁

張伯斯真係屌打左牙叔
可否升果件右閘上黎做第3後備 踢走牙叔

30分鐘都唔入局 傳波仲係梁下柒下

堂堂一隊英超隊 比人射到咁

呢場贏輸都唔care啦⋯⋯

又走甩jm9

射牙射 射他吧

阿叔彈啲波冇人接到架喎

兩次咁樣比人入攝頂

愛狗真係有教波？

換走尼爾斯啦

咁deep既野你唔明嫁喇

唔洗錢睇波

搵奧燒踢右閘都好過佢

死球防守可以再垃圾d

愛狗好撚多小動作 唔係e起棚牙就口up up咁唔知做乜春

次次都走甩人

真阿

好樣衰

有見地tw買左牙狗冰度可以退飛

呢隊閪波邊有英超級數

得巴丁仔會逼搶下 希望之後唔好俾班大帝同化咗

好廢
想瞓

雲加真係型幾千倍

英冠都比多左

和到都偷笑

做雞都可能有尊嚴過呢班牙犬
人地比人射都無呢隊牙犬比人射得咁柒

咪mo肉雲加

痴線中場完全運唔到波上去鳩到

Over 30 mins played, Vitoria have 9 shots as opposed to our 1 which came from a set piece. Absolute rubbish.

哩腳又係阿叔害...痴撚線

willock問題

做乜出papa打343
唔使抖咩

奧燒有冇係後備名單

想知啲球員點諗
是但一隊都可以捉住佢地嚟屌

阿叔？

牙叔條撚樣叫屁屁跑去追波
佢自己就慢慢走上前

老鬼

搵c8逗住

熄機 你地慢慢睇埋佢

人地打11個 阿狗打5個 前場4個訓左咁 右後閘果個觀眾睇波多過踢波

雲加

出拖仔打中間啦

阿叔幾時死

打成點

做咩個個都反叔 迷叔黨去晒邊

準備再食一場30射

傳比佢咁靚 又柒

阿叔motm

topic話左你知啦

對面個屁屁唔只值80m

今季有邊場個波係由中場猜上去

今時今日阿叔賣到幾錢

得Nben

細梅傻撚左？

jeff就賣走
阿叔就留低
阿記好波

勇於嘗試

笑料不斷

自視過高

好撚西

愛狗其實想學高普
但好撚柒

走場狗做乜撚野

場波好悶

慢撚到咁就唔好咁啦

好撚好笑到底班友知唔知自己做緊乜？

傳比自己

出黎賣笑

英超豪門

啱啱先醒起有牙狗，見你哋屌到咁都係早抖算

好撚廢

半場可以就換走牙叔換入比狗 可能好好多

有無手足諗住睇哂全場

叔係攻勢既全部

jm9

愛sir 太側重兩邊，但兩邊廢9過屎

睇半場算

賭緊 準備入0:0

saka 又係廢物

見到阿叔已經唔係好想睇

係咪再輸一場就炒

對面fg

換走拖仔 換入沙卡

叫沙卡無好野

1月賣沙加 阿叔
入Uxxxxxxxx Zaha

半場直頭想熄機瞓啦

雲加後期我都捱到全場
而家咁樣真係頂唔順 訓先

好有感覺眼瞓嘅感覺

求下隊google 隊盡快入波
唔想再比愛狗吊命

場場都閪到震 睇30分鐘就訓著左

attack完全冇form 阿記幾時變成個人技術博freekick嘅球隊 死愛9幾時走

嘩

有射門未？

半場已經9角
收硬錢

好似場場都打緊拜仁 巴塞咁 cls

唔知係年紀大左定依家太閪
以前都無覺得咁撚難頂

有1 唔知邊度黎

根本唔關牙叔事，冇人hold到波

真係好閪 d波斷撚哂

應該唔關事
真係好撚難頂

Ceba 小技術係有
但大局觀真係唔入流

以前爺爺 無愛狗咁臉目可僧

牙犬個中場係中空
谷哂兩邊 完全猜唔到

睇到訓著左
而家d波悶到

d波太閪 無動力睇

8 only

浩囝個頭鎚

開套av睇算

雲加後期仲可以搓到波 係成日輸反擊

打落仲衰撚過錫菲聯，諾域治個啲

牙叔娛賓

已經睇緊啦 比人喪射

對面見你防守咁撚廢射上癮

踢緊乜

成日諗住通坑

場場對家瘋狂屌 刷角刷到入 失波之後又扮攻爆角 好撚悶牙

你地唔識睇梗係悶,明明笑料不斷

屌你老母進攻足球?

屌奶星，睇幾分鐘都頂唔順，咁閪嘅

今場係咪開始幫愛狗倒數緊㗎啦
仲爭幾多場先肯炒佢

沙加老大點可以唔做老大

全部自己打自己
個個等波到

同一個笑話聽咁多次都悶啦

係咪玩政治先踢到咁閪

屌你所謂兩翼側擊10球做得果2,3球

Saka可以傷 tierney咪傷

Holding咁後生就禿頭

果個80m Pepe
同果幾個黑鬼隊友差唔多質素
都係咁平庸

我相信係認真踢都係咁廢

今季未見過一球中場中做波上去射埋門

2 3 球都無啦 屌 球球都係橫傳返入中間 再唔係就鳩爆下
癡撚線

笑到
半場8角 都收硬錢了
除非可以冰角冰到2 3角都無姐

踢緊乜，真係垃圾波

有wing back喺度
Pepe應該要多啲中路攞波再做
次次都拉到咁邊 然後拖後回傳有乜用

又係一個悶爆嘅半場

作客不嬲西

訓曬係到就換堆後備啦

阿狗 英人 黑鬼 全部垃圾
牙叔 wilock saka
廢撚到仆街

場波都做鳩 幾好笑

80m買個法甲力架on lun 9

老婆清有冇買google隊

俾人按住屌

投降吧我沒有辦法！

2射門

連巴丁都冇野睇

牙叔條金鏈係咩事

係廢
唔係平庸

HT: Vitoria 0-0 Arsenal
Shots: 10-1
Shots on target: 3-0
Corners: 4-4

cls 仲要場場都係咁...

我相信是撚但搵u18個教練教都唔會差過而家

愛真係唔識教中場

今季阿記既寫照

Tierney 好慘 saka完全唔走位 好心Tierney帶波你唔好企喺度等la dllm

邊撚個又搶pepe個fk射撚左上太空

佢控波好好多...

Saka
Wilock
牙叔
有呢3件係到
點打

擺明係愛狗戰術嚟

下場比李城大炒埋應該係咁先

nelson傷得唔合時，要比個垃圾踢

八両金

我睇緊d咩

中場同後場分開哂 點踢

都係廢
阿狗黑鬼青訓全部垃圾

真係幾撚有天份都死
求奇掉撚哂佢地落場博中一個係天才咁 癡撚線

下場作客李城唔該大炒送走愛狗搞撚到成隊球不倫不類

好彩無歐聯踢 唔係實場場10-2

買和波

呢家睇阿仙奴 好笑過睇笑片
交啲波又醫院 兩邊剩係識嗌俾波又唔走位
邊路果啲冇技術 成隻牛咁剩係識向前衝
垃圾愛馬利快啲躝啦 無料

呢3件完全睇唔出有咩天份
一迫就甩
0對抗性

對面google隊唔該落力啲
最後輸撚埋佢再+比人>20射

中場兩個太弱控唔到場

攻勢靠兩邊

t3都ok但呀叔係搞笑

打4231 兩隻翼入中間完全無波掂 掂波次次都係係d 無用唔會做到突破既位
343 就兩翼拉到咁開

好過沙卡好多
起碼踢得掂德甲

條友真係唔識架喎

Thanks Team Google

saka 跟本廢到仆街，完全唔走位等攞波

難為仲有on9仔話班球迷唔識欣賞愛狗既戰術

而家訓唔著睇阿狗d波好快訓到

得saka可以俾機會
其他果2個躝

willock根本勁唔過佢呀哥
點解佢呀哥要踢benfica b
佢就有得係阿出場

我相信呢堆去其他隊踢肯定好過而家
特別係屁屁 呢個閪踢法跟本唔啱佢

下半場拿卡換走saka
拖換走廢洛
比換走叔

大炒456啦

真係雲蛇都勁過愛狗，起碼打依啲Google隊都冇乜壓力

笑到訓唔到

willock得勤力
saka有少少技術但身材對抗完全唔夠打
呀叔proven垃圾

係咪練緊龍牙

爺爺肯返黎拯救牙狗未

識幫愛狗含

nelson bench 喎

saka起碼傳中波都算落點ok

當笑片睇就欣賞到

pepe真係好慘 睇得出好波但次次拎波都係係d濕鳩位 唔知係領隊定佢真係咁鳩

踢得掂？

唔係佢傷就唔會提升saka

爺爺用 willock 對ed 唔知乜撚隊 半場三分已袋啦

頭7場入5球，之後紀律問題比人雪

拖要留黎打李城

拿玻里鬧兵變！該支意大利南部球會在官方Twitter發表聲明，反對球員發起罷操行動，並表明堅決維護球隊的權力，包括以發動法律訴訟的形式解決問題。此外，球隊主教練安察洛堤（Carlo Ancelotti）有傳會因為風波離開球隊。
黎阿狗啦

最撚憎牙叔
垃撚圾都算 仲要成撚日做多咀狗多多聲氣 踢好d 波先出聲啦on9

完呢場即炒愛狗得唔得

反正都輸留鬼咩

雲蛇尾G到

邊個隊長?

禿頭

佢係獨食怪

每次佢拎波都喺邊線2 3個夾埋嚟 好撚慘
死打邊真係好on9

佢晒埋金鏈
你吹咩

Ching咁忍得，我希望半場出嚟個陣愛狗已經躝咗

呀叔成日推到埋去先俾佢
點玩

Thug life

屌佢老母落英冠都嫌佢唔撚夠班啦
快撚d 躝啦真係

雲加最尾一年出尻陣都輕鬆456
我記得乜鬼nelson 右翼衛 wilock左翼衛
埃及狗中堅

戴金鏈去踢波

悶到剩係一路篤手機

岩岩見到牙叔點屁屁去追波
明明自己近啲
之後仲斯斯然慢慢上前

一隊波勁唔勁就係睇佢係禁區頂前面個用個波用成點 阿狗幾耐無係呢d 位造過波

愛狗比機會年輕人
值得鼓勵

果時爺爺湊夠11 個落場踢歐霸自動然波啦
屌你愛狗半隊主力都踢撚到咁

呢個又清又順
好癲

踢得咁閪，幾順都冇用

早先睇咋

隊波唔撚順呢最弊

快躝

下半場出番比狗唔該

細蚊仔

傻閪

你哋加油捱埋佢，我訓先

Weak

應該唔關個別球員事 應該係戰術同啲訓練搞到咁

你留意下 中場拎波 拎波果個既三角位置係完全無自己人 好多都啲人企到好遠 甚至企到左右兩邊接近對面禁區位

大佬 人地全部人企哂係後防到 你搵沙維都派唔到牌啦

踢左半場 不斷重複中場拎到波一係回傳 一係自己扭去死位 或者直接比人迫甩 然後打反擊 所以對面先會射到咁多球

屌呢隊乜野波黎 連一啲好基本既野都做唔到
愛狗教到隊波戇鳩鳩咁 係好撚戇鳩 日乙都猜得好過呢隊野

簡單啲講 球員既無球跑動極差 望下人地車仔 鏝 利 果啲 走位換位 做得幾快幾準

啲中場係到老鼠拉龜咁 前面點會有波到啊 點會有攻門啊

好撚垃圾啊呢隊波

愛狗躝未？

係兄弟一人齊笑到完場啦⋯⋯

新鏟蛇

躝啦屌佢老母

屌你老母 愛狗 睇下j圖好過

Arsenal have now conceded 64 shots in the Europa League this season

😱 Only Astana, FK Krasnodar & Dudelange have conceded more

阿狗個group 仲係咁廢...

冇睇波 牙叔戴金鏈係咩事

威囉

對面龍門波都未掂過
進攻足球

屌拿星
麥巴比先180m euro
呢件pepe都要80m

佢見場波咁悶
咪帶條鏈出場灰諧下囉

真 睇5分鐘已經想訓

驚更衣室有人爆格

包皮其實會唔會出法甲

saka真係無乜腦

saka

傻閪高狗當年課金比雲蛇買包皮嘅話，雲蛇帶咗我廠重奪歐聯啦

渣卡都冇牙叔咁乞人憎
又樣衰又廢又串

今日睇到新聞話皇馬想出400m買佢

重奪

悶

廢事漏低係locker 比人偷

講真見佢身形好大隻但又極速
真係bug黎

爭啲針得

啱啱訓醒 諗緊要唔要開黎睇

訓啦

係美國搵件十幾歲後生力量型跑手轉黎踢波算啦

訓返會好d

笑位不斷

成個Westbrook 咁

屌你老味中堅上埋邊路overlap都打唔穿

依家大勢所趨都係咁，跑10球入到1球就得

得既美國攞左世界盃啦⋯⋯

叔😂😂😂

嘩 阿叔呢下頂空氣

頂空氣

插水

好撚正

呢個都有諗個
點解美國足球隊無美式足球又快又大隻個種球員

有既去左打美式足球

屌，saka比乜

saka成日比閪波

中場可以無人企
Cls

夠熱血 頂波頂到訓係地

咁撚易比

Pepe差d扭晒
勁呀！

saka好撚廢

愛狗

Willock咁都唔比 係要推

廢到

Plz come
機會唔係成日有。。

saka正正常常咁比三角形
pepe已經單刀

買左0:0

細爆 > c8

$10 燈一燈佢

關刀carry晒

點解俾波唔可以控一腳俾？個撚個都係咁

有無名

仲要換埋卡巴

所以你新仔最值錢既一定係視野

好似法比、韋仔個堆
幾時俾幾時hold

技術同體能可以操出黎
但視野係天份

對面個Edmond Tapsoba要買啦
兩場都包哂d波，190cm高，20歲

c8黎到阿仙奴痴住班垃圾中場 變埋垃圾 成場得個尻跑

nelson好番full team左唔知有無3日
一有比賽即傷一件
犀撚利

近誅者赤

馬場

佢自己咪又係垃圾
d決定做得好差

Saka仲廢過尼爾斯

佢都唔岩踢英超

因為美國佬無人識用腳傳波
美足 棒球 藍波 都用手傳
搵個幾快既係最前都無用 全部跛
得轟件美國仔識用腳

佢頭幾場d中間突破扭波冇晒

唔做呢d要佢做咩

咪傷

踢皇又唔夠班
踢阿又被同化

咩事？

拿玻里咩事

Saka 真係好撚廢

笑 出波但接果個連搶點既意識都冇 企定定係到

屌你，d波求其一腳咁

Saka 廢到on9

牙叔又獨食又廢

巴可咁辛苦傳中 你點都唔試下搶 屌你老母

叔。。

丁

叔⋯⋯
你番屋企啦

On9叔

叔傳比pepe會唔會輕鬆啲

拿玻里兵變！由於最近成績不佳，拿玻里在聯賽中已下跌至第七位。主席迪羅倫迪斯不滿球員最近表現，故此為球隊安排了為期一周的閉門訓練營，拿玻里所有球員需要在下周日對陣熱拿亞前，一直留在訓練基地中。

但球員及領隊安察洛堤不接受此安排，於歐聯賽和薩爾斯堡紅牛後沒有登上隊巴返回訓練營，更各自回家，而安察洛堤亦無出席賽後訪問。其後拿玻里公開表示將會對全體球員的行動訴諸法律。

阿狗啲力架全部都係垃圾

個人技術係有 但vision 同decision making 同張柏斯進攻差唔多

阿叔係咪弱智

呀叔打番佢最威威既進攻右中場

發揮到未

班後生有正選打都好似冇乜鬥心表現下咁 唔撚想踢咪講囉

肯換走saka未

c8拉傷

阿狗d波真係好撚悶

安76 is coming

牙羊同拿卡好似都係

冇後面兩樣已經可以話佢唔會上到一線

你望下佢國家隊既表現 不好再係咁都無咩機會入

換拿卡拎下態啦

知道個教練無未來 宜家搏盡無用
下場都唔知係咪愛狗

我想問今場陣容勁啲 定係上場對利記果場？

不過再係咁

上場有衰極拖燒喎

射中龍門未

細爆高幾班

要收錢了

佢國家隊係咩隊友 呢到落緊埋果幾件中場咩質素先得架

屌佢老母真係睇撚到影響心情
中撚過龍未

深夜西波

咁又係喎

如果間公司嘅員工係咁，炒左九世

睇左十分鐘就想繼續訓 dllm死愛狗

睇錯nelson傷左sorry

好似未

訓唔訓好

得細爆想贏波咁

丁迷基好過

垃圾波

換拿卡同杜la

諗起以前成日笑9 狂歡三寶
其實對比依家可能仲好d

終於換77

走快兩步啦黑鬼

Willock 換撚埋啦

我覺得係成個踢法有問題 防守 進攻都係堆人數
但個效果差到極 人數夠但係唔知應該點踢

新廢黑三寶
Saka
Willock
Amn

all青訓

尼爾遜一定好過saka ,起碼肯入涉

屁屁 都要入選啦

再咁落去應該拿輸1:0買定先

完場廿幾三十角

出laca 入一球啦

呢三件廢好多 完全無供應

似係夾計送愛狗最後一程
上幾場歐霸都冇廢到咁

輸左佢算啦

比波柒到咁咪撚踢波啦阿叔

求其贏啦

咁大雨真係考驗頭髮嘅時候

但Willock都入到下波
今季有四球

其實快啲趕走艾美利
俾新教練有個冬季做下調整好過啦

咁都傳失
太大雨？

入到生波 勁過屁屁了

其實出晒啲青訓都冇得屌 11人平均年齡咁低經驗少 又講到個教練溝通有問題冇人明佢戰術 咁你好難要求啲後生仔自動波踢
人地玩青春班一定係瘋狂迫搶鳩跑唔猜

智障到

中龍未

廢到痴撚線

刷多幾角 00完啦

一飛衝天去

一飛沖天去一飛沖天去...

屌 早知訓覺 睇到好撚嬲

Wilock愈踢愈廢

買咁多貴野
咪又係廢

覺唔覺贊錯仲好過牙叔
起碼安份守己 有自知之明 態度專業

今季得細爆越踢越有
其他廢左

贊仔態度滿分啦

唔係講笑 悶到想點

其他人功力過撚哂比細爆
變撚哂垃圾

想join意甲

愛狗教到呢隊野係令人睇到絕望 美羊carry左9月先唔洗降班區
無羊 = 最後一點希望都無埋

咁都foul走場狗
唔通要打側個身讓條路比佢過咩

永遠唔識踢落雨場
倫敦好好天架咩

睇麥花臣班阿叔d波仲好睇

真
細爆勁到癲左呢排

愛狗企係到個樣勁徬徨

今季無左藍斯之後 成隊既踢法都出哂問題無哂方向

呢下可能foul細爆拉衫?

起碼唔使捱夜睇

佢個樣有幾可唔徬徨

google隊比d力啦屌

而家willock好似廢過神丹

場場都係咁啦 e起排牙 又多小動作
愛狗： I don’t know how to win

愛狗有咩戰術可言 正面3個自己踢

西到咁真係頂唔順 訓先

企死曬d位同雲爺爺有乜分別

踢到噉唔輸都偷笑

轉返433啦on9

連埋呢場
近6場淨係贏到一場

00完 準備cashed

腳都上唔到，有無誇張到咁

我見到今季拖已經做緊藍斯角色 後上組織 射門

手足 覺得換摩daddy 會唔會有返爭標既感覺

換拖都好d 換個想踢波既人入黎

又燈

就係嗰場pepe兩個fk？

嗰場又係踢到要輸咁濟

依加隊波最基本one two, overlap乜都無

悶撚到 後場鳩搓把撚咩

前面5個同人哋防線企成一條直線係咩踢法

換走爺爺都係想隊波冇左爺爺既缺點
點知愛狗黎到變左爺爺缺點仲係度之餘仲冇哂優點

最少起碼場外都有啲野睇下
唔洗悶到依家咁

又當t11攻中咁用

組織力係零⋯⋯仲話有咩進攻dna

唔好叫我走位
唔好叫得拉空佢要波

啱呀 去到邊路唔係回後就dup停做兩下假身回後
踢柒咩屌你老母

悶撚到

是但啦
隊波攻守都仲廢撚過上年

細梅咁都入

走場

果然要靠世一細梅

都係要屈死球

梅

成功打造死球隊伍

又刷1a

西住入

即刻入波

全場零生波

0-1

屌寧願輸

痴線大雨到

屌

無天理

客盤cashed

屌要咗主first goal

屌你老母走場狗

雲迪梅

盃賽王！

梅屎又贏

一早應該要比pepe開fk啦

細梅 = clean sheet 的保證

寧願睇返爺爺最後兩季果啲9猜到無癮
沙卡唔耐煩一9野怒射好過
起碼最後有射門

又真係走位同頂都靚wor

燈

Ching又燈
你買完波都係出少句聲啦

為死球而生既男人 - 屁屁

1 on target 1goal唔知好嬲定好笑

屌你老母 輸左佢算啦

pepe斬得好啦

又幫愛狗吊命

仆街我個1:0

老婆清 cls

岩 輸幾粒比人大炒送愛狗上路好過

而家隊波淨係識入死球

Saka 傳波好on9 快攻唔係傳人前 係傳人後

比利班細路中岀五球

好難得見到入波全部回覆都係屌

Pepe 又靠死球 刷分 dllm

再笑鳩細梅呀

季初比人逼走
衣加都保愛蛇

呢場又唔係淘汰賽 輸撚到九彩愛狗都唔會被炒啦

呢場比人炒5粒跟住炒愛狗好過

死球處理器

其實對面一鳩樣唔想踢 零分基本上出咗局

入左都冇感覺

細梅下個星期fifa出黑卡

細梅個樣好招積

去到80分鐘先第一次中龍 真係笑死人

最後希望
李城大炒

數據球王 世一中堅黎

歐霸雲迪克

9:0

有老婆清冇窮人

放心都得仲要我地客

啲白線甩色

愛狗真係搞到阿迷精神分裂

有冇人知Bielik 喺打吡郡踢成點？

希望ozil唔好出，一陣又做代罪羔羊

又悶又凍又大雨
阿狗應該賠返觀眾一人一人熱咖啡

T3好波

T3 nice kick

Ban鳩愛狗

悶到坐係到瞓着咗

愛蛇： 輕鬆袋3分啦

宜家燒立於不敗之地 佢自己唔走
愛狗一定早過佢執包袱

t3射對面教練

唔係愛狗黎

Ban得勁應

企係到先識踢波既球員

愛蛇係咪cos刺客信條

睇到，笑左出聲

T3腳軟啦 不過最尾果球省得靚

成班無火 好核突

Ezio

屌
快撚啲信仰之躍啦

佢話:成隊廢物冇個拎過世盃 辣殺

愛狗做乜鳩

屁屁右腳

仲以為1:1

刺客信條

好彩人地射門垃圾

對面都唔想愛狗死

內定0-1

失眠一流

比比啲傳中同阿伯痾尿一撚樣

1:1

而家隊波攻又無 守又無

收皮

靚倒掛

真係失

又比人絕殺。。。

好波！

無錯 真係

垃圾又贏唔到

Yes!!!!!!!!! 愛狗lan!!!!!!!

你地咁快既

摩狗

點解俾人追和我會咁開心

真1:1

好開心

有即場真係長買和

google隊

如果比人杯埋 炒埋愛狗 我仲開心

被逼和師

比月費

又衰收尾

NICE!!!!

咁都輸

爭啲輸埋

人海都入，冥冥中點都要和

笑死班球員連續5場冇得係ig出po

Welcome Daddy

靚波

屌差少少咋

7個係禁區 人地2個搞掂你

次次都比人追和
醜唔醜

係人地痛失2分 靠球負碌波贏都唔撚好睇啦
根本成場比人屌打

大家想要人渣士定老豆？

Goal!!!!

yeah!

又差d

真心希望星期六比心大炒 渣土加油

welcome home 爺爺

求其搵條友爆入去都過幾個

勁靚對面

越墮落越快樂

準備定輸多粒啦垃圾

梅屎睇嚟好想送走愛狗

倒掛靚到

差啲輸

差啲輸埋

第一次比人入得咁開心

笑撚死5條友+埋個龍棟哂係龍門口都比人入到

GOAL!!!!!!!!!

Ching 心水清

仲要倒掛

摩daddy準備定訓練全英超最垃圾既後防線

根本兩回合都屌打我地

人渣士 定 老豆

老婆清都燈唔死

最好輸撚埋送走愛狗

咪傻啦人渣點會黎

屌，人地補時5分鐘都做到3個機會

人哋教李城咁順 俾我都唔教阿狗啦

愛狗真係廢撚到 以前爺爺打GOOGLE隊都係出GOOGLE都唔識既青年軍 都屌打

渣士

求撚其搵個勇武隊個膊頭過去都吹犯規啦
咁多人都失 你話唔係逼官邊個信

多謝Google隊
送走愛狗吧

仲以為燈到要反杯

ft 1:1

咁都唔輸

隊波俾愛狗搞散啦

和波專家

真係可惜

鄧對面唔抵得1分

細爆好鍾意cup波，攪到慢哂

出線未

daddy

google隊兩回合痛失5分

人地封到線，佢唔夠膽俾大膽波

好期待全英超最垃圾既防線
究竟點樣教

Arsenal have led in each of their last four games across all competitions:

FT: 2-2 vs. Crystal Palace
FT: 5-5 vs. Liverpool
FT: 1-1 vs. Wolves
FT: 1-1 vs. Vitória

愛狗波易估到

都唔知踢緊乜鳩

愛狗真係好撚廢

走未呀愛狗

球證咁快走

距離炒愛狗又近一步

80m 先生連Carry 隊波打歐霸都唔得...

呢隊波星期日會比李城數幾多球

見到愛狗個樣好騰雞
冇左以前果種冷靜感
應該啲魷魚味係堅

希望繼續和和氣氣

人地個啲球員勁到 係咁易就扭幾個

快d 躝

死球交左貨架啦 將就下啦

不如估最早失球幾多分鐘

究竟愛狗揾到邊個form 岩隊波同埋個best xi 未

葡超專出翼鋒
愛sir咁鐘意玩側擊
點解唔買幾件返黎
用埋saka Nelson 呢啲垃圾

That’s 6 wins out of the last 15 games in all competitions for Arsenal. Three of them have came in the Europa League.

C8 拉傷 會唔會星期六就出返沙卡

去勞工處慢慢搵啦

薩利巴回歸之時 就能振興我阿

Bad ebening

阿90分鐘都做唔到機會 靠死球負碌

出臭燒

咁不如買查漢奴古算

其實隊波run得好慢
個波去親佢到，人地都兩三個喺5碼內
又唔夠人現位做1-2

愛狗走啦

急急腳入更衣室

其實係咪會炒

我又和了

交待定身後事

失波個下真係Yeah左
抵死啦愛狗 快d走

愛狗上場都燒施同場 星期六本身都應該咁出
宜家要唔知係willock/ xhaka

無沙卡,愛美麗無曬擋箭牌

0.75大波全格

關刀 拖 燒
再唔係柏g 防中

出托利拉 同g29

邊個叫關刀 點解叫關刀?
因為古恩杜?

見到阿狗失波好開心

係

個3中堅陣pass and stay 睇到我眼火爆

爺爺真係好無辜

關刀斯 譯得最似英文
正如奧燒咁

成個後防都唔知做咩, 尻下尻下咁

係愛sir更廢姐
爺爺都係要躝

#yok thanks

愛狗走未

爺爺有BUDGET既話

仲揾下邊個同關羽似

等睇愛蛇講領先一球最危險

不了 睇下新教練邊位好過啦
雲格返歸耕田啦

請尊重，謝謝！

沙加3000萬其實都係老野買
仲要reject左簡迪

Arsenal have now won just one game from their six games since October’s international break (1W, 3D, 2L (one on pens). #afc

收皮 領先2球都可以追和你啦

Vitoria 都打唔贏炒柒左愛狗佢啦

仲有mustafi

耕田起碼有工開

wengerout

you are right

仲有要禾仔唔要巴爾

St Étienne defender William Saliba has suffered a small tear (fissure) to his fifth metatarsal & won't be involved vs FC Oleksandriya tomorrow. ASSE don't know how long he is out for at this stage.

希望訓醒有好消息

證明領先兩球仲危險

mustafi同主席傳係唔關佢事

Jamie Vardy has scored eight goals in his last eight Premier League appearances against Arsenal. #LEIARS

Arsenal results in all competitions since the October international break:

Sheffield Utd 1-0 Arsenal ❌
Arsenal 3-2 Vitoria ✅
Arsenal 2-2 Crystal Palace ⭕️
Liverpool 5-5 Arsenal (5-4 on pens) ❌
Arsenal 1-1 Wolves ⭕️
Vitoria 1-1 Arsenal ⭕️

#afc

奧巴 拿卡
新左翼 施巴 拖 Pepe
打442 好過

等多場

快點強姦愛狗

準備比李城456

用個濕鳩system搵翻嚟
用fm好過啦

仲要捐多三分

唔好辛苦爺爺啦
比不孝子捱夜食西波

其實係英超中下游搵個即食
係咪咁難
講到口臭

最後證明巴爾吹大咗

zxhx

但禾仔

比著車同曼聯果啲一早炒撚左
戰術上攻守都冇form ，入波靠死球/鴨仔波/拿羊自己本身級數
防守街場咁毫無紀律，鐘意就唔跟/眼神防守，仲衰過爺爺年代

仲要搞權鬥 搞到軍心不穩

又番到咖哩味屎問題

Honigstein: Wenger is not on Bayern’s shortlist and the club insist they turned Rangnick down

Bayern Munich have distanced themselves from reports that Arsene Wenger has become the favourite to replace Niko Kovac as head coach this season.

A source at the German champions told The Athletic on Wednesday afternoon that the Frenchman was currently not among the group of candidates up for discussion.

所以爺爺係有戰術 愛狗先係冇戰術

喺熱狗勁嗰期仲勁過傾+兒子，一個carry
即使近年廢，但球星個種class真係唔會消失，間中靈光一閃已經得
歐聯決賽對猁入兩球已經見到

都係果個問題高層無能 班主不思進取

爺爺起碼進攻同組織力上係有個form係度 間唔中有啲小組滲透睇下

藍斯岩岩喺歐聯入左球
愛狗

平時有幾廢你睇唔到姐 一年踢幾場平時靠牙朗carry

愛狗執包伏未

愛狗邊識

唔講技術
講身價 已經贏禾仔成條街了

巴爾本身英超國際賽屈左機啦⋯⋯
禾仔入波入唔到點比呀

其實講老野
不過y not both

我阿仙奴豪門豈能買英超下游啲垃圾

如果係巴爾就可以有一億比爺爺早啲還晒錢

禾子射到果兩球我會挽留

都好嘅 証明阿記仲有粉絲係忠實果隻
禾仔係勁過巴爾 巴爾係辣殺

巴爾舊錢夠買好多勁人啦果個年代
所謂巴西妖人保連奴先2000萬

Emery to @btsportfootball: "It was very important for us today to be strong defensively, I think we did that."

愛蛇好野

Emery to BT: “It was very important for us today to be strong defensively. We did that.”

勁唔勁同撐唔撐兩樣野黎架
你估個個袁文傑咩

兜到冇得再兜
冇晒藉口

邊個負皮請出招
咪藏頭露尾

支持禾確特
巴爾邊夠佢黎呀
一個踢皇馬咋嗎 一個踢拖肥糖

竟然重有咁多人浪費人生睇愛蛇D波

咁係利維識做生意 你估阿狗到會唔會放到7成價

C8拮住上旅遊巴
拖囝對李城會唔會有正選

Asked Emery why his side keep throwing away leads. He went on to point out that Arsenal are top of their Europa League group. No real answer.
廢中唔識答

小組奪冠

好似呢度啲清講高分咪得

原來搶走牙朗個入球

已經搶過幾次 證明牙朗成熟左唔似以前爭入波

越南妹係咁

Ramsey 點偷法

要俾牙朗屌了

愛狗躝味 佢啲波好悶呀

On only having one shot on target…
Emery: They are very defensive with a big defensive structure. It is not easy because they were defending very deep and together, and to find and create small spaces was not easy against this team.

愛sir: 對面泊大巴我地點攻呀

就係要佢諗同教
唔識教就躝啦

睇埋個press conference，我諗佢已經知道會俾人炒，最快應該李城之後會公佈

點解咁講
我睇完份transcript又唔係太覺，我淨係覺得佢不斷提we are still top of the group

好在無睇

笑撚4大獲了

對d咁既閪隊 你唔係華倫西維呀 你係阿仙奴呀大哥

星期六作客李城...可唔可以快D躝愛狗

輸埋就好笑

輸九成...點解仲未炒佢

炒愛未

唔好炒愛狗住

阿狗對家+角大
上樓大法

和和和和

爺爺唔好去拜仁我廠需要你

Google隊都比人15腳射門

仲要勁多場比人迫和

5場不敗

點解攻不銳守不穩要做雞

幾多場不勝？

覺得下場-6和到李城

和到季尾護唔護到級

手足你未訓醒

愛狗真係好癲
教到隊波場場比人十幾廿射

近十場開九場開角大 非正式統計呢個教練肯定等炒

炒未

阿叔打b2b

愛狗good完evening未

爺爺要教拜狗了

仲有wxxxxxx

貼j 圖都咁多負皮

Asked about Mourinho (in Portugese), Emery said: "I am the coach"
😂😂😂😂

又羸唔到

最好成個11月都贏唔到

愛狗好LAN

會唔會安76黎?
拿好似炒硬佢

琴晚睇睇下訓著左
睇到70幾分鐘都係冇乜攻勢
死左佢啦

OK! come
識英文,幫過車狗拎英超

金鏈叔躝未

比賽都咁 好難想像平時練波係點

又人棄我取

愛狗會出willock

新狂歡三寶
Wilock
AMN
Saka
阿仙奴+英人青訓+黑鳩
=全部垃圾

話說我藍又入波

咁都比人絕殺 愛狗幾時死

咁樣入有啲柒

鏝嗰場ederson半場換bravo 跟住bravo紅牌 番到公司睇完邊個守龍先 睇啲得易嘢好過睇愛狗on99

琴晚牙叔條傻閪都有好多笑話

廢到難以置信

訓左無睇，想睇下條金鏈

愛狗成日縮後
緊係比人係咁射
以前wenger 就攻到勁前
比人counter 失晒位

2個極端

全場highlights

唔好搞老人家啦
回哂塘 同用返爺爺有咩分別

訓左唔睇黨又贏一場

真 深夜西波傻西先睇

依家11點開波都係夜半西波

我就係睇西波睇到一點睇愛隊比狼隊追和既果個傻西

個準則越推越早
就嚟七點半開波都係深夜西波

太陽落左山就叫深夜西波

有冇中文老師講解一下

@MK, 阿POST中文水平最高

提都冇提過垃圾阿狗

原來琴日細梅又挑釁球迷

又咩事？

你覺得贏到？
人地李城今年咁撚fit

獲加守龍

好似皇咁教2，3年執好防線

唔迷 淨係支持佢取代愛狗ok?
me吹風早過英媒

你果啲叫吹水

講真
唔會有人柒過愛狗
場場比google隊射十幾二十次

「我至係教練！」艾馬利否認摩連奴加盟阿仙奴

阿仙奴在歐霸遭維多利亞逼和，延續近期低沉的戰績，深受壓力的教練艾馬利在賽後記者會上否認會遭摩連奴取代帥位。

梅斯達菲在80分鐘為阿仙奴打破缺口，但他們在補時階後失守，未能力保3分。阿仙奴在最近6場比賽只贏得當中1場，其中4場更都是斷送領先優勢。戰績低迷，外界有報道指目前賦閒的摩連奴日前與阿仙奴高層會面，然而阿仙奴方面回應稱並無此事。

在賽後記者會上，記者詢問艾馬利會否擔心被摩連奴取代，這個西班牙藉教練迅速地回應：「我才是教練。」他之後將話題帶回比賽：「我們面對的是一支有強勁組織力的球隊，賽果是有一點失望，我們是小組首位，希望在來仗盡快可以確保這個位置。」

阿仙奴在周六將作客李斯特城，後者目前在英超排第3，與車路士同分並領先阿仙奴6分，因此這仗對爭奪前四十分重要。（）

破紀錄10:0就真

有咁肉酸輸咁肉酸

愛狗死得未

下埸打完李城就可以唔使再見到愛狗

季尾先完約牙

Arsène Wenger on Granit Xhaka's situation: "I think that Arsenal football club is respected all over the world because its built on values. Everybody has to respect these values. The manager has to get them to be respected, for me Arsenal has always had a touch of class." (BeIN)

Arsène Wenger: "For me football has today in the modern era a huge responsibility on the way we behave, the way we are examples or not. Arsenal is part of the big clubs in the world & has to show that... I think Xhaka is an intelligent player... finally he apologised." (BeIN)

Arsène Wenger quizzed on BeIN Sports about Bayern Munich again: "I speak German fluently."

架空佢淨係剪片算啦

William Saliba out for 4 weeks, according to @BernardLions.

玻璃

法英德日都sick
愛狗：good ebening

首席迷摩

Arsenal completed just one pass into the penalty area against Vitoria this evening - Nicolas Pepe’s free-kick assist for Shkodran Mustafi’s headed goal. [
@oh_that_crab
] #afc

Arsenal’s next six fixtures:

Leicester A
Southampton H
Eintracht Frankfurt H
Norwich A
Brighton H
West Ham A

Wenger on Ramsey: " I met him once. He wanted to stay at Arsenal. They had an agreement from what I understood and the club went back on that. I tried a long time to extend his contract."

算啦 佢而家同牙朗踢歐連咪幾好

愛狗你好彩
英超中間有場主場對修頓
如果唔係實兩連敗

贏撚到咩
修狗次次打我地就上晒電

作客就豬硬
但主場應該會好少少 啱啱好贏一球嗰d 西波

修上場對鏝守得勁好 可能仲大巴過琴晚

#emeryoutnow

人哋尋晚攻到阿狗嘔，冇大巴

上季就係修狗斷撚咗愛狗個22場不敗

查理柯屎甸走左

仲有Ings

隊波無中場組織
唔識差波
靠兩邊又無mc咁勁
上季明明仲有野睇下
今季做乜撚
真係博炒？

秋葉原有邊間野平

Call g?

玩具

宜家我地5場不敗緊

準備斷

想睇李城大炒了

炒左愛狗未

名？

十比零

香港同阿仙奴一樣俾班仆街揸旗，完全見唔到希望

Fb follow menclub la

爺爺有工開

比人險簽

勁過OG

爺爺學埋廣東話黎香港教波ok

講英法文咪得
咁多入藉

好小事
入球興祝掩耳仔
本身無咩野 但係呢排球迷有啲敏感

愛狗輸埋下場收皮未？

皮就收硬 差在季尾定依家

立即躝啦 屌佢老味